{
  "{0} {0} {0} Contributors, please add your names/usernames separated by comas (for credit purposes)" : "VᴇɴᴜꜱGɪʀʟ (비너스걸), sinusinu",
  "{0} {0} {0} temp" : "{0} {0} {0} 임시",
  "10 hours" : "10시간",
  "10 minutes" : "10분",
  "1 hour" : "1시간",
  "24 hours" : "24시간",
  "2 hours" : "2시간",
  "30 minutes" : "30분",
  "4 hours" : "4시간",
  "About" : "정보",
  "About ElevenClock version {0}:" : "ElevenClock 버전 {0} 정보:",
  "About Qt" : "Qt 정보",
  "About the language pack:" : "언어 팩 정보",
  "Accent" : "강조",
  "Add the \"Show Desktop\" button on the left corner of every clock" : "모든 시계의 왼쪽 모서리에 \"바탕 화면 표시\" 버튼 추가",
  "Adjust horizontal clock position" : "시계 위치 수평 조정",
  "Adjust vertical clock position" : "시계 위치 수직 조정",
  "Align the clock text to the center" : "시계 텍스트를 가운데로 정렬",
  "Any text can be placed here. To place items such as date and time, please use the 1989 C standard. Check the format codes on the following link:" : "모든 텍스트를 여기에 배치할 수 있습니다. 날짜, 시간 등의 항목을 배치할 때는 1989년 C 표준을 사용하십시오. 자세히 알아보기:",
  "Apply" : "적용",
  "Are you sure do you want to blacklist the monitor \"{0}\"?" : "\"{0}\" 모니터를 블랙리스트에 추가하시겠습니까?",
  "Automatically check for updates" : "업데이트 자동 확인",
  "Automatically install available updates" : "사용 가능한 업데이트 자동 설치",
  "<b>{0}</b> needs to be disabled to change this setting" : "이 설정을 변경하려면 <b>{0}</b>을 사용하지 않도록 설정해야 합니다",
  "<b>{0}</b> needs to be enabled to change this setting" : "이 설정을 변경하려면 <b>{0}</b>을 사용하도록 설정해야 합니다",
  "Blacklisting a monitor will hide the clock on this monitor permanently." : "모니터를 블랙리스트에 올리면 이 모니터의 시계가 영구적으로 숨겨집니다.",
  "Blacklist Monitor" : "블랙리스트 모니터에 추가",
  "Blacklist this monitor" : "이 모니터 블랙리스트 지정",
  "Black&White" : "흑백",
  "<b>Update to the latest version!</b>" : "<b>최신 버전으로 업데이트하십시오!</b>",
  "But here are other things you can do:" : "하지만 다음 작업을 수행할 수 있습니다:",
  "Bypass update provider authenticity check (NOT RECOMMENDED, AT YOUR OWN RISK)" : "업데이트 공급자 신뢰성 검사 무시 (권장하지 않음, 위험 감수)",
  "Change" : "변경",
  "Change date and time" : "날짜 및 시간 조정",
  "Change date and time format (Regional settings)" : "날짜 및 시간 형식 변경 (지역 설정)",
  "Change startup behaviour" : "시작 동작 변경",
  "Change task" : "작업 변경",
  "Change the action done when the clock is clicked" : "시계를 클릭할 때 수행된 작업 변경",
  "Change the action done when the clock is double-clicked" : "시계가 두 번 클릭될 때 수행된 작업 변경",
  "Change the action done when the clock is middle-clicked" : "시계를 가운데로 클릭할 때 수행되는 작업 변경",
  "Change the height of the clock" : "시계 높이 변경",
  "Change the width of the clock" : "시계 너비 ",
  "Choose the setting to toggle when clock is clicked" : "시계를 클릭할 때 전환할 설정 선택",
  "Choose the setting to toggle when double-clicked" : "두 번 클릭할 때 전환할 설정 선택",
  "Choose the setting to toggle when middle-clicked" : "가운데  클릭할 때 전환할 설정 선택",
  "Click on Apply to apply and preview the format" : "양식을 적용하고 미리 보려면 적용을 클릭하십시오",
  "Clock {0} on {1}" : "{1}의 {0} 시계",
  "Clock {0} on monitor {1}" : "{1} 모니터의 {0} 시계",
  "Clock Appearance:" : "시계 모양",
  "Clock features:" : "시계 기능:",
  "Clock position and size:" : "시계 위치 및 크기:",
  "Clock Settings:" : "시계 설정:",
  "Clock's font, font size, font color and background, text alignment" : "시계의 글꼴, 글꼴 크기, 글꼴 색상 및 배경, 텍스트 정렬",
  "Clock size preferences, position offset, clock at the left, etc." : "시계 크기 환경 설정, 위치 조정, 왼쪽 시계 등",
  "Clock tools" : "시계 도구",
  "Clone style from another clock" : "다른 시계에서 스타일 복제",
  "Close" : "닫기",
  "Close settings" : "설정 닫기",
  "Copy date/time" : "날짜/시간 ",
  "Copy log to clipboard" : "로그를 클립보드에 복사",
  "Couldn't load the announcement image" : "공지 이미지를 불러올 수 없습니다",
  "Couldn't load the announcements. Please try again later" : "공지사항을 불러올 수 없습니다. 나중에 다시 시도해 주십시오",
  "Custom format rules:" : "사용자 지정 형식 규칙:",
  "Customize ElevenClock even more" : "ElevenClock을 더 많이 사용자 지정",
  "Customize the clock on Windows 11" : "Windows 11에서 시계를 사용자 정의",
  "Date format, Time format, seconds,weekday, weeknumber, regional settings" : "날짜 형식, 시간 형식, 초, 요일, 주 번호, 지역 설정",
  "Date & Time Settings:" : "날짜 및 시간 설정:",
  "Debbugging information:" : "디버깅 정보",
  "Default" : "기본값",
  "Developing is hard, and this aplication is free. But if you liked the application, you can always <b>buy me a coffee</b> :)" : "개발은 어렵고, 이 응용프로그램은 무료입니다. 하지만 응용프로그램이 마음에 들었다면 언제든지 <b>커피를 사주세요</b> :)",
  "Disable clock blurry texture" : "시계 흐림 텍스처 사용 안 함",
  "Disabled" : "사용 안 함",
  "Disable hiding the default windows clock" : "기본 창 시계 숨기기 사용 안 함",
  "Disable the notification badge" : "알림 배지 사용 안 함",
  "Disable the tooltip shown when the clock is hovered" : "시계가 호버될 때 표시되는 도구 설명 사용 안 함",
  "Disable tooltip's blurry background" : "도구 설명의 흐릿한 배경 사용 안 함",
  "Donate" : "기부하기",
  "Do NOT update the language files dynamically" : "언어 파일을 동적으로 업데이트하지 않음",
  "Do you want to open the global settings instead?" : "대신 전역 설정을 여시겠습니까?",
  "ElevenClock" : "ElevenClock",
  "ElevenClock can hide when there's a fullscreen window present (when you are watching a video, you are playing, etc.), but it can also show over those windows (It might be useful if you use fullscreened terminals, etc.).<br><br>Please select one of the following and click next to continue" : "ElevenClock은 전체 화면 창이있을 때 (비디오를 볼 때, 재생하는 경우 등) 숨길 수 있지만 해당 창 위에 표시 할 수도 있습니다 (전체 화면 터미널 등을 사용하는 경우 유용 할 수 있음).<br><br>다음 중 하나를 선택하고 다음을 클릭하여 계속하십시오",
  "ElevenClock has updated to version {0} successfully\nPlease see GitHub for the changelog" : "Eleven Clock이 {0} 버전으로 업데이트되었습니다.\n변경 사항은 GitHub를 참조하십시오.",
  "ElevenClock is an Open-Source application made with the help of other libraries made by the community:" : "ElevenClock은 커뮤니티에서 만든 다른 라이브러리의 도움을 받아 만든 오픈 소스 응용 프로그램입니다",
  "ElevenClock is downloading updates" : "Eleven Clock이 업데이트를 다운로드하고 있습니다",
  "ElevenClock language locale:" : "ElevenClock 언어 지역 :",
  "ElevenClock Settings" : "ElevenClock 설정",
  "ElevenClock's language" : "ElevenClock 언어",
  "ElevenClock's log" : "ElevenClock 로그",
  "ElevenClock Updater" : "ElevenClock 업데이트 프로그램",
  "ElevenClock v{0}" : "ElevenClock v{0}",
  "ElevenClock version:" : "ElevenClock 버전:",
  "Empty the recycle bin" : "휴지통 비우기",
  "Empty the recycle bin (Without confirmation)" : "휴지통 비우기 (확인 없음)",
  "Enable internet time sync" : "인터넷 시간 동기화 사용",
  "Enable low-cpu mode" : "저성능 CPU 모드 사용",
  "Enable really silent updates" : "조용한 업데이트 사용함",
  "Export" : "내보내기",
  "Export log as a file" : "로그를 파일로 내보내기",
  "Export settings to a local file" : "로컬 파일로 설정 내보내기",
  "Fetching latest announcement, please wait..." : "최신 공지사항을 가져오는 중입니다. 잠시 기다려 주십시오...",
  "Finish" : "마침",
  "Fixes and other experimental features: (Use ONLY if something is not working)" : "수정 및 기타 실험 기능: (작동하지 않는 경우에만 사용)",
  "(for advanced users only)" : "(고급 사용자만 해당)",
  "Force the clock to be at the bottom of the screen" : "화면 하단에 시계를 강제로 표시",
  "Force the clock to be at the top of the screen" : "화면 상단에 시계를 강제로 표시",
  "Force the clock to be transparent if any window shows in fullscreen" : "창이 전체 화면으로 표시되는 경우 시계를 강제로 투명하게 합니다",
  "Ft. Seconds" : "2초",
  "Fullscreen behaviour" : "전체 화면 동작",
  "Fullscreen behaviour, low cpu mode, other miscellaneous preferences" : "전체 화면 동작, 낮은 CPU 모드, 기타 다양한기본 설정",
  "General Settings:" : "일반 설정:",
  "Get started" : "시작하기",
  "Help" : "도움말",
  "Hide ElevenClock" : "ElevenClock 숨기기",
  "Hide extended options from the clock right-click menu (needs a restart to be applied)" : "시계 오른쪽 버튼 메뉴에서 확장 옵션 숨기기 (적용하려면 재시작 필요)",
  "Hide the clock, as the default windows clock would do." : "기본 창 시계처럼 시계를 숨깁니다.",
  "Hide the clock during 10 seconds when clicked" : "클릭하면 10초 동안 시계 숨기기",
  "Hide the clock during 5 seconds when hoveredwith the mouse" : "마우스로 호버링할 때 5초 동안 시계 숨기기",
  "Hide the clock in fullscreen mode" : "전체 화면 모드에서 시계 숨기기",
  "Hide the clock (<i>Recommended</i>)" : "시계 숨기기 (<i>권장</i>)",
  "Hide this clock" : "이 시계 숨기기",
  "If you already know how does this work, or you want to skip the welcome wizard, please click on the bottom-left <i>Skip</i> button." : "이 작업의 작동 방식을 이미 알고 있거나 환영 마법사를 건너뛰려면 왼쪽 하단 <i>건너뛰기</i> 버튼을 클릭하십시오.",
  "If you don't know which one is the best, choose {0}" : "어느 것이 가장 좋은지 모른다면 {0}을 선택하십시오",
  "If you don't understand what is happening, please uncheck the checkbox over the text area" : "무슨 일인지 모르겠으면 텍스트 영역 위의 확인란을 선택 해제하십시오",
  "Ignore mouse clicks when on fullscreen" : "전체 화면에 있을 때 마우스 클릭 무시",
  "Import" : "가져오기",
  "Import settings from a local file" : "로컬 파일에서 설정 가져오기",
  "Increase the length of the double-click period" : "더블 클릭 기간 늘리기",
  "Info, report a bug, submit a feature request, donate, about" : "정보, 버그 보고, 기능 요청 제출, 기부, 정보",
  "Install update" : "업데이트 설치",
  "Internet date and time" : "인터넷 날짜 및 시간",
  "Internet sync frequency" : "인터넷 동기화 빈도",
  "Internet time" : "인터넷 ",
  "Invalid time format\nPlease follow the\nC 1989 Standards" : "잘못된 시간 형식\nC 1989 표준을\n따르십시오",
  "Invalid time format\nPlease modify it\nin the settings" : "잘못된 시간 형식\n설정에서\n수정해 주세요",
  "Language pack author(s), help translating ElevenClock" : "언어 팩 작성자, ElevenClock 번역 돕기",
  "Let's talk: Format" : "이야기합시다: 형식",
  "Local time" : "현지 시간",
  "Log, debugging information" : "로그, 디버깅 정보",
  "Modifying Clock {0} on the monitor {1}" : "모니터 {1}에서 시계 {0} 수정",
  "More Info" : "추가 정보",
  "Move this clock to the bottom" : "이 시계를 아래쪽으로 이동",
  "Move this clock to the left" : "이 시계를 왼쪽으로 이동",
  "Move this clock to the right" : "이 시계를 오른쪽으로 이동",
  "Move this clock to the top" : "이 시계를 위쪽으로 이동",
  "Next" : "다음",
  "No" : "아니오",
  "No action" : "동작 없음",
  "No results were found" : "결과를 찾을 수 없습니다",
  "Nothing to preview" : "미리보기 할 것이 없습니다",
  "Notification badge, clicked action, show desktop button, etc." : "알림 배지, 클릭된 동작, 바탕 화면 버튼 표시 등",
  "Notification settings" : "알림 설정",
  "Now you should see the clock everywhere" : "이제 어디에서나 시계를 볼 수 있습니다.",
  "Ok" : "확인",
  "One last thing: Appearance" : "마지막으로 한 가지: 외관",
  "Only Date" : "날짜만",
  "Only Time" : "시간만",
  "Open" : "열기",
  "Open ElevenClock's log" : "ElevenClock 로그 열기",
  "Open GitHub" : "GitHub 열기",
  "Open global settings" : "전역 설정 열기",
  "Open online help to troubleshoot problems" : "온라인 도움말을 열어 문제 해결",
  "Open page" : "페이지 열기",
  "Open quick settings" : "빠른 설정 열기",
  "Open run dialog" : "실행 대화 상자 열기",
  "Open search menu" : "검색 메뉴 열기",
  "Open start menu" : "시작 메뉴 열기",
  "Open task manager" : "작업 관리자 열기",
  "Open the settings window and customize ElevenClock even further." : "설정 창을 열고 ElevenClock을 더 많이 사용자 지정합니다.",
  "Open the welcome wizard" : "시작 마법사 열기",
  "Paste a URL from the world clock api or equivalent" : "World Clock API 또는 동등한 URL을 붙여넣기",
  "Pick a color" : "색상 선택",
  "Pin the clock to the desktop" : "시계를 바탕화면에 고정",
  "Please make sure to install ElevenClock from official sources only. Also, using ElevenClock implies the acceptation of the <b>GPLv3 license</b>" : "공식 소스에서만 ElevenClock을 설치하십시오. 또한 ElevenClock 사용은 <b>GPLV3 라이센스</b>의 수락을 의미합니다.",
  "Please select one of the following and click next." : "다음 중 하나를 선택하고 다음을 클릭하십시오.",
  "Please select the clock style you like the most. You will be able to change this after in the settings window" : "가장 좋아하는 시계 스타일을 선택하십시오. 설정 창에서 나중에 변경할 수 있습니다",
  "Please select the date and time format you like the most. You will be able to change this after in the settings window" : "가장 좋아하는 날짜와 시간 형식을 선택하십시오. 설정 창에서 나중에 변경할 수 있습니다",
  "Precise internet time. Ideal if you are <b>not</b> using any kind of VPN or proxy" : "정확한 인터넷 시간입니다. VPN 또는 프록시를 <b>사용하지 않는</b> 경우에 적합합니다",
  "Python date and time formats" : "Python 날짜 및 시간 형식",
  "Quit ElevenClock" : "ElevenClock 끝내기",
  "Regional settings" : "지역 설정",
  "Reload Clocks" : "시계 다시 불러오기",
  "Reload clocks automatically every 5 minutes" : "5분마다 자동으로 시계 새로 고침",
  "Reload clocks right after exiting from sleep" : "절전 모드를 종료한 후 바로 시계 다시 로드",
  "Reload log" : "로그 새로 고침",
  "Remember that this wizard can be run at any time from the Settings Window" : "이 마법사는 설정 창에서 언제든지 실행할 수 있습니다",
  "Report" : "보고",
  "Report an issue/request a feature" : "문제 보고/기능 요청",
  "Reset" : "초기화",
  "Reset ElevenClock preferences to defaults" : "ElevenClock 설정을 기본값으로 재설정",
  "Reset monitor blacklisting status" : "모니터 블랙리스트 상태 초기화",
  "Restart ElevenClock" : "ElevenClock 재시작",
  "Restore horizontal position" : "수평 위치 복원",
  "Restore vertical position" : "수직 위치 복원",
  "Return to top" : "맨 위로 돌아가기",
  "Search on the settings" : "설정에서 검색",
  "Select custom color" : "사용자 지정 색상 선택",
  "Select custom font" : "사용자 지정 글꼴 선택",
  "Select font" : "글꼴 선택",
  "Select internet time provider, change sync frequency" : "인터넷 시간 공급자 선택, 동기화 빈도 변경",
  "Set a custom date and time format" : "사용자 지정 날짜 및 시간 형식 설정",
  "Set a custom network time provider" : "사용자 지정 네트워크 시간 공급자 설정",
  "Set clock {0} on monitor {1} to have a different style that the other clocks." : "모니터 {1}의 시계 {0}을(를) 다른 시게와 다른 스타일로 설정합니다.",
  "Settings for clock {0} on the monitor {1} - ElevenClock Settings" : "모니터 {1}의 시계 {0}에 대한 설정 - ElevenClock 설정",
  "Settings for this clock" : "이 시계에 대한 설정",
  "Show a second clock on the other end of the taskbar" : "작업 표시줄의 다른 끝에 두 번째 시계 표시",
  "Show calendar" : "달력 표시",
  "Show date on the clock" : "시계에 날짜 표시",
  "Show desktop" : "바탕화면 표시",
  "Show ElevenClock on system tray" : "시스템 트레이에 ElevenClock 아이콘 표시",
  "Show missing translation strings" : "누락된 번역 문자열 표시",
  "Show seconds on the clock" : "시계에 초 표시",
  "Show the clock at the left of the screen" : "화면 왼쪽에 시계 표시",
  "Show the clock over fullscreen windows. This might cover some in-app controls, like youtube's exit fullscreen button, but it might be useful to see the time when playing" : "전체 화면 창 위에 시계를 표시합니다. 이것은 Youtube의 전체 화면 종료 버튼과 같은 일부 인앱 컨트롤에 적용될 수 있지만 재생할 때 시간을 보는 것이 유용할 수 있습니다",
  "Show the clock over the fullscreen window" : "전체 화면 창에 시계 표시",
  "Show the clock when the taskbar is set to hide automatically" : "작업 표시줄이 자동으로 숨기도록 설정되어도 시계 표시",
  "Show the local computer time. The time will not be synced with the internet and might be inaccurate" : "로컬 컴퓨터 시간을 표시합니다. 시간이 인터넷과 동기화되지 않으며 정확하지 않을 수 있습니다",
  "Show time on the clock" : "시계에 시간 표시",
  "Show weekday on the clock" : "시계에 요일 표시",
  "Show week number on the clock" : "시계에 주 번호 표시",
  "Skip" : "건너뛰기",
  "Start" : "시작",
  "Success" : "성공",
  "Suport the developer" : "개발자 지원",
  "Support the dev: Give me a coffee☕" : "개발 지원: 커피값 기부하기☕",
  "Sync time with the internet" : "인터넷과 시간 동기화",
  "System architecture:" : "시스템 구성:",
  "System locale:" : "시스템 지역:",
  "System version:" : "시스템 버전:",
  "Task Manager" : "작업 관리자",
  "Testing features and error-fixing tools" : " 기능  테스트 및 오류 수정 도구",
  "The monitors were unblacklisted successfully." : "모니터가 블랙리스트 해제되었습니다.",
  "Third party licenses" : "타사 라이센스",
  "Third Party Open-Source Software in Elevenclock {0} (And their licenses)" : "ElevenClock {0}의 타사 오픈 소스 소프트웨어 (및 해당 라이센스)",
  "This action can be reverted from the settings window, under <b>Clock position and size</b>" : "설정 창의 <b>시계 위치 및 크기</b>에서 이 동작을 되돌릴 수 있습니다.",
  "This wizard will help you configure and customize ElevenClock. Click Start to get started!" : "이 마법사는 ElevenClock을 구성하고 사용자 지정할 수 있도록 도와줍니다. 시작하려면 [시작]을 클릭하십시오!",
  "To disable the zero-padding effect, add a # in between the % and the code: non-zero-padded hours would be %#H, and zero-padded hours would be %H" : "앞에 0를 사용하지 않으려면 %와 코드 사이에 #을 추가하십시오: 0이 없는 시간은 %#H이고 0이 있는 시간은 %H입니다",
  "Toggle ElevenClock setting" : "ElevenClock 설정 전환",
  "Tooltip Appearance:" : "도구 설명 모양",
  "Tooltip's font, font size, font color and background" : "도구 설명의 글꼴, 글꼴 크기, 글꼴 색 및 배경",
  "Total RAM:" : "전체 RAM:",
  "Translate ElevenClock to your language" : "ElevenClock을 당신의 언어로 번역하세요",
  "Updates, icon tray, language" : "업데이트, 아이콘 트레이, 언어",
  "Use a custom background color" : "사용자 지정 배경색 사용",
  "Use a custom font" : "사용자 지정 글꼴 사용",
  "Use a custom font color" : "사용자 지정 글꼴 색 사용",
  "Use a custom font size" : "사용자 지정 글꼴 크기 사용",
  "Use a custom line height" : "사용자 지정 선 높이 사용",
  "Use the nonation {%H+1} to specify offsets. Replace %H with the desired value and +1 for a positive or negative number (+n or -n, respectively, for a <i>n</i> offset), representing the offset." : "오프셋을 지정하려면 주석 {%H+1}을(를) 사용하십시오. %H를 원하는 값으로 바꾸고 +1을 양수 또는 음수로 바꿉니다 (<i>n/i> 오프셋의 경우 각각 +n 또는 -n).",
  "View" : "보기",
  "View ElevenClock on GitHub" : "GitHub에서 ElevenClock 보기",
  "View ElevenClock's homepage" : "ElevenClock 홈페이지 보기",
  "View ElevenClock's source code. From there, you can report bugs or suggest features, or even contribute direcly to The ElevenClock Project" : "ElevenClock의 소스 코드를 봅니다. 거기서 버그를 보고하거나 기능을 제안하거나 ElevenClock 프로젝트에 직접 기여할 수 있습니다",
  "W" : "주",
  "Wait a second!" : "조금만 기다리세요!",
  "Weekday" : "평일",
  "Week Number" : "주 번호",
  "Welcome to Elevenclock!" : "ElevenClock에 오신 것을 환영합니다!",
  "Welcome to ElevenClock" : "ElevenClock에 오신 것을 환영합니다",
  "What time do you want to see?" : "몇시에 보고 싶습니까?",
  "White&Black" : "흑백",
  "Yes" : "예",
  "You are now ready to go!" : "이제 갈 준비가 되었습니다!",
  "You might lose functionalities, like the notification counter or the dynamic background" : "알림 카운터 또는 동적 배경과 같은 기능을 잃을 수 있습니다.",
  "You need to enable the checkbox above\nin order to change those settings" : "이러한 설정을 변경하려면 위의 확인란을 활성화해야 합니다"
}